Используя линейную скобочную запись дерева, составить функцию, которая определяет максимальную глубину непустого бинарного дерева
Написать программу построения дерева по заданной линейной скобочной записи
Два бинарных дерева называются изоморфными, если можно отобразить одно из них в другое, изменив порядок сыновей его узлов. Распознать изоморфизм двух данных бинарных деревьев
